條大波妹著咁短黎跳舞 睇到我暈陀陀

屌你? 點睇呀

想吊她大髀

頂
睇到我條頸好攰

邊個阿你

突然想做妍雨治療

咁大個人自己諗方法啦

今晚jer仔有著落thx..

咪色妍雨ok?

件衫腋下design到成塊西咁有咩含意

屌格肋底

#3 歌神張學友•13 分鐘前
想吊她大髀

咪黑我妍雨 ok?

為咗妍雨買個可以旋轉嘅咩先

單手托撚左個mon成10分鐘

咪撚搞我老婆啦

有無Nancy 版本

有冇打直既版本